+++
 title = "Челлендж для вас"
 date = 2020-08-01
 description = "Челлендж для вас"
+++

Челлендж для вас

👨‍💻Frontend-марафон от Сколково «Покажи свой код». 

С 13 июля по 13 августа более 300 разработчиков разных уровней JS, react, node, html будут решать в течение 3х недель задачи и технические кейсы от Технопарка «Сколково» и Codenrock. А еще смогут выиграть мерч в коллаборации с JS community. У вас еще есть шанс присоединиться! 
 
Хотите проверить свои силы?💪 Прокачать портфолио и вступить в крупнейшее технологическое коммьюнити России?🙆‍♂🙆‍♀ 
 
🏃‍♂Скорее регистрируйтесь по ссылке https://clck.ru/PwwF6 и приступайте к челленджу. 
После окончания марафона Технические лидеры стартапов Сколково сделают код-ревью вашего кейса. 👍 

#мероприятия